94後認識知己whatsapp群

想認識能交心,不是只能玩樂的朋友
人數唔想咁多 10個左右就夠了

有班能傾下心事,關心自己的朋友已經係最開心的事了

有興趣就填一填張form,

Lm

Pmed

留名

lm